苟膽講句‼️如果AKB51th單小栗有以唔係Center既話決定退出連登‼️

100%的ball‼️
今次有沒人學禾臭禾條女挑戰命運‼️

咁你退能硬

留名

小栗有以做51センター三大原因‼️

1)本店握手最快完切成員‼️
當年美音握手彈起做本店三姐都即刻比左隻44單佢做センター‼️
而家ゆいゆい直頭係本店一姐‼️
係呢個成員覺得努力得唔到回報既時期‼️
好需要比個握手掂既成員做センター黎鎮番努力是有回報的‼️

2)運営同8牙不嬲有仇‼️
你想出碟⁉️就係唔比你出‼️
你想獨立⁉️就搵添八成員黎做我地本店センター睇你點獨‼️

3)而家日飯要求本店單獨Single既呼聲越黎越高‼️
就算最後單獨Singleできません都會搵番個AKB Member黎做C‼️
至於點解一定係ゆいゆい唔係其他メンバー‼️
我唔直接答你‼️我用Slumdog Millionaire既結尾一句答你‼️

有道理有道理

唔係久保怜音你退出抄登

有以笑起上黎好自然好かわいい‼️
久保笑起上黎左右臉豬燈戚住戚住好似比人打撚腫左咁--> ‼️

乜怜音又關你地班八牙事 🤔🤔

準備好去麻擴睇交接儀式鳥

等睇你躝

一路好走

約定之日快要來了‼️

不過殺咗一隻生狗，仲有千千萬萬隻生狗

躝定返去搵牙joe啦

強貼留名

‼️

其實點解成日[感歎號][感歎號]
Does it have some kinda special meaning or just you having brain stun, again ?

AKB同Team8本來就不可分離‼️
我地傾番自己團請問關你蛋治⁉️

真

！！ ！
！！！ ？
！！！, ！！！！ ！

同路‼️

諗諗下都係不如當冇開過呢個post‼️

玩留

關唔關你事

官網仲有我D GOODS賣點解48唔關我事⁉️

擺咁多年仲未sold out

好走唔送

痴痴痴線好明顯係賣得多到Keep住補貨 ‼️

抄登最高質會員木崎由里亞 ‼️

咁抄登用得最多感歎號同假借字嘅會員一定係生狗

連51st 都錯
斗膽又錯
連嘅字都可以錯
其實你係咪唔識打字要用Voice Input啫 ??

斗膽

上得抄登刀系甘上下質素架拉‼️

挽留生狗 別走ok?

fat你係我少數欣賞的HKT狗‼️

留個名先

咁生狗幾時一齊睇nmb

推到生狗收皮

100%的ball‼️

除時真係講中